入開倉油既巴打請入

你地平時入完倉油會唔會加添加劑

無 最多勤啲換油渣隔

冇 平時高速多過半個鐘 燒到炭屎

燒到炭屎？ 即係點

入十零次入一次tectron

加德士係咪間間都有柴油版賣呀師兄 同埋你仲有冇入ppx 定係淨入techron就夠

冇入ppx

[url]師兄好似係石門入 間野係咪好正[/url]

唔通你揸緊柴油車但係連要燒炭都唔知

歐四咪唔洗燒碳囉

歐四要劏喇喎 呢樣你都知架可